[ViuTV]星期日2000-2030 有薪假期

又係拍打工節目

洗米

💪🏼

遲返咗，miss咗一節

境港既紅楚蟹

又到二十世紀梨了

梨娘親

點解你冇開恐怖醫學嘅

100円

無追

鬼太郎

以為你個個節目都有開po

呢排做乜係咁介紹鳥取？飛自由鳥取篇、鳥取岡山蜜密遊、有薪假期鳥取篇，個幾月內就有三個節目講鳥取

鳥取都唔錯丫

原來d帽都有分

有無咁煩

好大

乜料

幾好睇

支那人

上海人

即食

條女唔識日文真係差咁啲
淨係識係咁講多謝多謝

原來源自支那

居然係咁

其實點解唔搵日本通

cls有得觀星

正呀

下集間博物館

傳統人們真的有堅持

間學校

D收藏

仲有露營

搖曳露營

個景係真係正

溫泉

開始招待

頂

野食擺位都要講究？

條女幾cute

的士放題

架車又幾正

呢d空曠地方係堅正
下周最後

好睇

架單人自私車嚮邊到租架?太快睇唔到公司名

睇地址即係同浦富海岸遊覧船乘場係同一個地方

係，距離JR站咁遠

JR鳥取站搭40分鐘巴士或JR岩美站搭15分鐘巴士可到達

仲以為一出火車站就可以有車揸
不過都好想試下

今日最後了

個牧場景好靚

cctvb都識搵識日文既杜如風同周奕瑋，viutv真係 要搵個識日文既靚女主持其實唔係好難啫下話

可能外判唔係官方拍

徒步上山

拍到杜如風咁垃圾，不如睇呢個

當年黃翠如咪又係港式英文

用廣東話問井上野，井上用返日文答

當年去日本行山都真係個個打招呼

Cut左翻譯姐

香港有時都會

座山都幾高

真，尤其係帶齊裝備d人

杜如風只係例子，好多女youtuber都識日文，是但請個拍都得啦

完

應該叫國際巨星soko生拍

佢咪拍左另外一個囉

原來有北海道篇

咁快就第二季

其實重係cctvb收費電視果時既杜如風日本旅遊係超好睇
但係一去到免費電視就痴左線

開到咁夜

條女做主持真係敗筆…………
仲要連續2個地方都係佢做

換人都好

間guesthouse好似幾正

上次又喊晒 以為換人

我又覺得佢做得幾好喎，上次係間懷石料理餐廳同個阿婆道別竟然個阿婆會流眼淚唔捨得佢，睇到我都有啲感動

原來J2又係做緊北海道
係咪突登咁快播第二季

會唔會北海道篇係拍先

咁又唔係屌佢主持得唔好
覺得可以換下人轉下口味同最好識日文啫

隻狗唔會咬陌生人 ？

好得意

其實d蛇正正常常都唔會咬人
不過都真係幾唔舒服

你自己拎張野出黎唔講野又想點呀

痴線，人地行行下比你捉住仲屌鳩人

擲骰決定辣度

Agger
唔識英文的日本人根本有好多

去咗泰國

鏟雪真係幾辛苦既工作嚟

夠唔夠力

香港啲餐廳洗得好hea，唔知日本既洗碗工係咪會認真好多呢？

食一啖
可能好多人踩過架喎

應該會
最少應該唔會仲有飯粒剩

仆街

點解個個都唔鍾意呢個女仔,我覺得OK喎

我都覺得慧敏哥唔錯

落雪著和服，會唔會好凍

腐屍

和服有咩可能易著

暴走

薄野區？

薄野

應該介紹吓夜晚既薄野

睇到流口水

人地立食,食生蠔,我地就食魚旦

札幌冇積雪既？唔知佢地邊個月去拍

咁凍既天氣要4點半出發簡直虐待

凍仲食雪糕

都係海鮮啫

其實冇乜問題，我都試過落住雪食雪糕

下集牛牛

手指乳汁

瞓得兩個鐘

牛

啲屁股勁污糟

Chok乳頭

正常都唔會識啦

啲牛仔好得意

吮手指

3.8牛乳

200點去

平時啲北海道牛奶係咪唔會有咁高濃度

求偶

應該3.6封頂啦

雪景+夜景

戀人性地

真係大嗌
嚇親周圍啲人

北海道先有羊

係東京阪的確冇乜聽過會有羊肉食

唔講又真係唔覺

納豆真係咁臭咩

個景好靚

成兜魚子

衰D咩呢

炸蝦多咗

係日本玩食物,想死

好想去日本食野

國語

英文

好大碗

好正

以家日本請咗好多支那人

同款 又會咁橋

咁都夾到busking

個女仔

又最後一集

條日本妹妹

又Last了

札幌

巴打口味真是唔錯

斷估冇第三季喇掛

Last

日本妹好正

夾公仔根本係個坑

個女仔好靚呀

咁好

希望下次拍呢啲打工節目搵返個識啲當地話嘅人拍啦
真係嘥咗個題材

RENA

送花

久保田れな

唱歌都好聽喎

點解成日都遇到識唱歌的人

笑得勁甜 Rena

唔係有翻譯在場真係死得

扮咩夾公仔識，根本一早約定啦

不過靚女到
唔理係咪做媒 啦

咪係

一早夾定

悠長假期

應該真完了

最後一集有 靚女rena埋尾

好耐無update？
最新post 2016年？